我屋企好需要光復，好想請關蛇上黎幫幫手

抹地，順手洗埋廁所廚房得唔得？
一星期一次就夠
可以改善港獨形象

請關蛇出手相助

我樓下垃圾站長期唔夠人

ok 以死相抹

咁要關蛇光復佢了

我屋企有舊浮屎沖唔到 關sir請班手

叫老衲食咗佢算
咁小事唔好煩到港獨大將軍

笑到肚痛

#1 屋企以後可以慳番個菲傭

佢都係我同工喎
但係佢係支那學校訓練出黎㗎嘛

關sir好偉大
光復香港